全港警察係咪出晒黎做show

屌你老母highway個個交會處同斜線位都有部鐵馬+交通警企係度
隧道口果d重誇張，出入口各2架大車著晒燈，洗唔撚洗呀？
同埋條條街都有警察，岩岩先見到有4個黑警圍住個o靚仔

度度都塞車